fg銀行RM

岩岩fg 入左細行 cmb 人工好低 因為間銀行閪 所以唔多rm 我咩都要做 好似幾學到野咁 例如陪老細見客 寫proposal 等等... 其實自己慢慢開個盤先 定 做一排吸下經再跳番去大bank? 有冇機會做debt capital market既工？

仲做rm
咩年代

冇人請 冇得揀

招銀細行

轉去大行總做RM一定有機會
做DCM就要睇際遇

要人refer? 考cfa有冇用嫁其實？

有時間你咪考
考左唔一定有用
但有一定好過冇既

做得呢行當然有人refer會好行好多啦
RM exp同DCM其實真係冇咩關係
一係um靠internal transfer
一係搵人refer
一係搵啲細行做下 睇下有冇肯請你做DCM 之後有exp再轉

Fg就做到rm

無人做

考哂保險SFC 個d 牌應該可以有其他行揀，台資點睇？ 我有朋友做ARM 考CPA .

招行好細咩⋯⋯

Cmb=> DCM?

去到corp 都偷笑啦

咁咪一世rm?

有無人知集友sales 好無做

仲做BRANCH

以香港retail branch 黎講的確唔大
唔係講佢market cap喎

唔係嫁 commercial lending

支爆啦，邊有生意

巴打FG就做CMB RM？ 正常應該係trainee/arm開波
我都係fg做cmb 介唔介意講下巴打做邊間行同開幾多Ｋ比你

其實credit proposal係咪完全冇技術含量 有手有腳就寫到同真係Credit dept兩個世界？

credit dept 做個d credit risk 係學risk modeling 喎，難好多

credit dept好似唔係全部都係modelling?
咁即係credit proposal其實係廢嘅？

批唔批個客全部係份proposal度，唔係有手有腳就識寫，但亦都唔係難，銀行product 黎黎去去都係果d, 一兩年咩都識，但份野寫得好唔好 就好講經驗、邏輯、包裝，支筆要掂，唔係講緊d小企proposal

利申 credit dept. Corp approval.

冇錯人工勁低 做Sme 最緊要有客 做大corp數口精 同要應酬？ 所以其實想吸下經算

呢家係咪興帶埋個credit見客？